依家冇女，你問我答。

如題，問咩都得

點先可以無女

幾時有女

好似我咁

我都想知

洗撚問你

之前有冇女？

交流經驗嘛

有一個好短時間，但果時好細個